有冇人女朋友搵多過你成倍？

佢遲我一年u grad，但佢讀半專科，我就吹水乞食科

佢好好彩搵到唔錯既工，fg已經3xk，如無意外慢慢升應該大把世界

我就早一年出嚟做野，搵得萬中，即係一畢業佢已經搵多我成倍

有冇人明個種感受

專心食軟飯

準備分了

come on James.....

佢搵到工我一方面好開心，比我自己搵到好工仲要開心，因為我愛佢多過愛我自己
但另一方面又覺得自己好廢，就算佢心入面無野，我作為男人都覺得唔好受

點解係好好彩搵到?
可能佢能力真係大過你呢

唉 你怕有比較咪努力d搵錢囉

一係自己識做放生佢
一係練鐵沙jer

我嘅話完全接受唔到

會唔提人工呢樣野，逃避下

3-4倍

咁當然佢勤力過我好多啦，天道酬勤

唔撚鍾意咪分手囉 屌你老母

冇架喇你 佢搵多過你 慾望就會大左 追求嘅係會更多
而且越搵越多 又學你講大把世界 慢慢接觸嘅社會階層同你唔同 如果你仲係井底之蛙 就準備分手

食軟飯仲好啦樓主

多幾倍

就嚟多4倍

Come on James
唔好妄自菲薄

感建分

你條女應該好多腸食

fresh grad無所謂
但之後事業發展差距越黎越大先係問題

女朋友搵少我3k，但儲多我4k+
但我要交家用，佢唔洗，呢樣我介意過佢搵得多過我。

可能我要做10年野先到佢起薪

佢邊行呀 何謂半專科

樓豬一年後 ：琴晚kelly鬧得我好啱

十成九揾到教席
咩半專科

我都想女朋友多過我成倍

其實可能你女朋友都唔介意,
但係你自己就硬係要形住佢會介意
之後就會再產生左d不必要既猜度同爭拗....
都係開心見誠溝通下好d...

其實佢搵佢洗，你搵兩份洗
根本佢搵幾多都唔關你事

自己卑心機搵多啲仲好啦

唔好意思好奇想知咩係半專科嘅工作

咁又係，我都唔會貪佢錢

萬幾同三皮就算啦唔係差咁遠
仲要剛剛畢業, 之後大把機會

要惗下點面對喎，再咁落去分手都似...

其實分工得當嘅話，邊個搵得多無所謂啦

我識好多朋友都係咁～～女仔做護士做老師 男仔普通文員

不過都好睇性格，如果自己搵30k，
大部份都唔係好計較另一半低收入過佢！

好多女人搵錢多過男人
但拍拖結婚都係照洗男人錢

如果個女人有叫你長進啲你就要小心啦
因為如果你唔進修好容易有帽的故事！

幾千蚊咋喎

識fd 呀媽搵好多，全屋都係佢出錢，但都可以好溫馨，睇你兩個有冇心經營架姐

叫佢養埋我
我做家庭主夫

咁又無叫我長進，反而有叫我的性格問題

叫我改*

咁你憑咩有hard feeling
勤力啲囉唔通要條女養

如果你自己都懷疑自己，咁人哋都 冇辦法信任 選擇你係一件岩嘅事， 成日都話唔好用自己嘅短處硬碰人哋嘅長處。

你要喺其他方面做得比人哋好， 令到人哋覺得除咗賺錢無佢多 之外你真係一個 優秀嘅男人， 有你行喺前面帶領佢，為佢遮風擋雨 ， 一啲玩藝術嘅人 ， 出道都唔賺錢㗎，但係佢嗰種 追夢嘅精神 ，的而且確會吸引到好多女女迷戀

當然你話將來會點咁冇人知， 但你只能夠嘗試。

其實好多嘢如果你自己唔care，人哋都會唔太care， 調返轉都係一樣。

一個月幾千，積少成多，幾個月已經見到資產差距，一年儲多我四皮幾。
雖然話一齊儲錢，平時洗費多數入我數，佢就盡量儲，但係見到個差距始終覺得自己儲唔夠。

咁你有無比心機啲 搵返高人工啲既工？

學下湊bb
做住家男人

教師?

end topic

拍下拖都冇咩問題嘅 最緊要開心
但如果長遠發展要唸結婚生仔嘅話 你都唔可以同佢差太遠

又有得食又有得吊

重想點

I’m not talking about the money!

一路都搵緊，多d人工儲多個錢傍身一定無壞。

一定啦 女朋友同行？

我老豆當年就係驚我老母會搵得多過佢, 所以佢水左我老母冇考政府...
最後到我老母提早退休個下, 當年人工都仲高過我老豆做到退休頂薪

唔同，但佢家人唔洗佢比家用同埋佢屋企長期煮飯，我就相反，無飯食仲要自己買，呢d錢小數怕長計。

其實我屋企都冇咩負擔，唔洗比家用，讀緊u個陣屋企人都買咗私樓比我（唔係豪宅但都見得下人）

所以如果結婚，最重要既因素—樓，都係由我出，亦都唔洗擔心呢樣。

但我會覺得呢d野係由我屋企比我，唔係靠自己本事搵返嚟，但相反佢就係靠自己努力做到中產。（何況佢屋企都唔差，佢唔洗養家）。加上，唔講經濟因素，講社會地位大家都差得遠，唔知有冇巴打明

唉，好自卑

有咩好驚姐
你有私樓 就算被女飛左 你一樣有市場

過一排就會被人厭你冇上進心 冇耐就被人派帽 同個有錢仔一齊吃喝玩樂
見怪不怪 港女日常嚟

佢唔分你都會自卑 精神壓力會好大

識儲蓄投資先會有錢
唔好打份工當自己全部收入la

做高級狗45K

女朋友揾多少少無問題
如果你之後可以追翻上去既話

岀去揾錢係男人既尊嚴

你地幾歲呀 要諗住屋問題未

到底點先可以有個搵多過自己嘅女友
身邊都有d女同事男友又係搵少好多

好葡萄

唔係社工就係老師架啦 呢個起薪

我個ex就係咁
去到後期當街掌摑我
又成日係fd面前督我個頭話我係垃圾

咁你真係垃圾
文又唔得武又唔得
仲要比女人掌摑

有樓已經屈左一半機..

問下你自己。呢個會唔會係結婚對象。同埋一定要攞埋佢對未來的想法

如果佢唔介意你低人工，或唔介意將來你做湊仔公，咁都ok。

但如果佢有透露到一點絲毫對經濟嗰邊的疑慮。咁你要小心，
呢隻想法好易未來變come on james

唔敢反抗
怕比佢打死

屌，讀u屋企人已經比到層私樓你你仲怨乜春，含柒啦你

你已經加入了人生勝利組
請勿擔心

有樓就無問題啦揾3萬d人供樓都係供剩萬幾蚊
女仔結左婚亦唔好預佢會出好多人工做公家用 最緊要兩個人嘅思想價值觀無愈行愈遠就得

廿中啦，早兩年岩岩出黎做野已經一齊決定去外國搵野做發展，住屋問題就去到外國做一兩年野先搞。

我絕對視佢為結婚對象，但佢就未必係（唔關經濟因素事，而係佢覺得我性格同佢唔夾，而我都努力改緊）

我9月year 4 條女grad咗幾年

識隻死黑警佢老婆搵起碼多佢幾倍
再加埋佢啲住屋津貼一家幾口住獨立屋